［好痕好痕］有冇人有慢性風癩？

一年前得左慢性風癩，中間無啦啦好返又復發
晚晚到夜晚10點幾就黎料
依家靠啪抗敏藥先訓到
有冇人好得返分享或者討論下

你慢性風癩係點?
我皮膚敏感2日食一次抗敏藥
半年前就咁,食野敏感左

巴打我都係每2日食一粒2日後又會再起風癩
長期食會唔會死

見人地食幾年我個D又唔似蚊癩
係紅診嚟,多數唔理佢1個鐘度就消失左

見人食益生菌控制度,我就唔得啦,但暗倉無左好多

我老母就真係風癩,夜晚11點就會出
我反而朝早,夜晚12先痕多
當然唔食抗敏藥,就明顯快痕左

我都食過益生菌，冇用

中醫唔見意,你睇香討個POST洗唔少錢都搞唔掂
最撚仆街係皮膚科一句唔知原因癌症都叫做知原理先

有一排有無啦拉好返，真係估佢唔到
好灰呀

有風癩8年了
每逢食咗海鮮或者好緊張有壓力果時就會出
都係靠食抗敏藥等佢退

小學4定5年級出過幾次，無理到，只係痕時塗藥膏，跟住衰多手又摸下佢，抓下佢，結果愈出愈多，後尾無理佢就無再出。之後中5又返發，有時lunch食完飯返學校出、有時成班男同學玩埋啲又出、有時揹背囊揹得耐，條痕上面都會出，最嚴重成個背脊同大脾都生滿哂，密密麻麻咁。

試過塗驅風油止痕，幾有用，不過上堂好大陣味，搞到自己都唔好意思用。又試過隔一排就食敏感藥，不過好似愈食愈衰，由4-5日食一次到後尾隔日食一次，仲慢慢依賴左食藥，但治標唔治本，後尾又係無理佢，自然就好返，到而家咁多年都無再出過。

結論就係唔理佢可能係最好既，當然唔排除我好彩先唔再生

都叫搵到源頭，留意下日常生活就冇事架啦

可能大個身體好左

我得2種源頭,一係公屋外層維修,唔係就張床同梳化
食物反而未必關事,一向都食開個D野
近年食野仲健康左

我係落雨潮濕出汗食某啲食物就有，同埋平時夜晚11 12點就會有